「唔好屌住睇哂先」527唔好去港島

立法會已經唔屬於香港人

2019年送中條例係中共港共仲有顧忌先終止

2020連國安法都出埋 你覺得佢地仲會理香港人？

你527當日可以阻止 第二日 第三日 都無可能持續落去

再講獻世派要立法可以去其他地方做

佢地選主席已經「搲」爛塊面唔使再做戲

你可能覺得我叫人唔好出黎

咁你就錯

我只係叫你唔好去難走難打易被捕嘅港島

而係九龍

可能你覺得九龍同港島一樣

但我會覺得九龍容易集人 容易走人

尖咀到美孚/樂富任你走

只要不陣地戰 互相幫助 睇住手足一定比港島好

可能你話九龍阻止唔到立法會

但係實際上你港島金鐘都入唔到

依加最重要係向國際展示反抗意志

只要我地有抗爭行為 不需介懷地方 國際會知道

根本唔需要送羊入虎口

保存生命 才能長期抗爭

最後祝港人有自由意志 清楚真正目標

「中共攬炒，港人迎戰」

再開

今次佢哋一早封晒路

行人天橋都唔俾人

要認真諗一諗去邊

開花又好

九龍又好

人地屋企都好

「唔好屌住」527唔好去港島

人地部署好哂

仲有準備過上年

再幫推

我呢幾日推到好無力

Tg大家又堅持己見

你洗唔洗開咁多個一樣嘅post

我都唔想架

我成日懷疑係標題嘅問題

如果頭幾日就改變到我都唔洗日開夜開